［火影jj請入］咁多段人物關係 邊段最感人？

友情：
嗚人+佐助
嗚人+我愛羅
嗚人+寧次
嗚人+殺人蜂
柱間+班
卡卡西+帶土

親情：
嗚人+湊+九品（親子）
佐助+鼬（兄弟）
我愛羅+加瑠羅（母子）
班+伊茲納（兄弟）
艾+殺人蜂（義兄弟）

愛情：
嗚人+雛田
佐助+港女櫻
帶土+澪
九品+湊

師徒：
白+再不斬
自來也+嗚人
自來也+長門+彌彥+小南
伊魯卡+嗚人

應該漏咗好多 歡迎大家幫手加返

嗚人係咩事
鳴人呀

止水+鼬

自來也+鳴人 嗚嗚嗚嗚嗚

冇鹿丸同啊撕馬

小南同培恩

呢段係師徒方面數一數二

雷切同千鳥

自來也 嗚人

鼬同佢老豆

臨俾個仔殺前仲同佢講以佢為榮

佐助+博人

白 再不斬係愛情

四代轉生出黎同鳴人打帶土個段好感動

凱+佢老豆 雖然得幾集 但真係好深刻

水門完勝
我最愛既四代

其實我愛羅同鳴門果段友情
真係好正
兩個命運相近既人

雷切+千鳥

打錯哂字 自膠

鳴門就黎結婚個時叫伊留加做佢老豆岀席婚禮個到都好感動
話哂係第一個認同鳴門既人 冇伊留加都冇今日既鳴門

鹿丸/阿斯瑪

鹿丸食第一枝煙個幕

鳴人/自來也

鳴人食雪條喊個幕